陳同佳（佳仔）請再三留步༼;´༎ຶ ۝ ༎ຶ༽

佳仔

挽留

ヾ(￣▽￣)Bye~Bye~